如果呢個世界冇美斯c朗存在，成個球壇會點？

球壇嘅競爭力會唔會大好多？

夏世三會變夏世一

如果無左阿朗，世界會少左一條受傷嘅直腸

會覺得iwobi, lingard果D好好波

定係世三同尼馬爭？

有我咪得

阿古路都變朗拿度
尼馬=朗癲
巴爾世一=皇馬最偉大球員 三奪歐聯
夏世三=歐洲第一球員
一季入二三十球變翻好難得

無上帝既世界，無太陽，無土地，亦唔會有人

咁就差唔多

拉舒福特會上位

美沙會係世一

Nben會去皇馬

利記一早拎左英超

尼馬早就坐正左啦,而家就可能有得fight 下,14 15 果期既屁屁真係世三,而家

13 14+15H1 H2世三應該係蘇9